[IVE]想問下過左日子可以點轉科？

唉 今日on99先知15號係截止日
想問下如果過左日子可以點轉呀
定係已經冇機會啦 唔怪得早排呀sir仲話依家轉仲黎得切啦 我認衰女呀 咁重要嘅日子都唔留意 係抵死嘅 不過都想爭扎問下 唔該巴打絲打

連登點會幫到你轉

問ive啦

withdraw 再報

睇黎都係讀埋呢個sem出年再黎過 或者聽日再問下ive先

may姐